Een van de meest opmerkelijke lijders van dezelfde bijl - een vrouw - had gevraagd aan de voet van hetzelfde schavot, niet lang daarvoor, om toegelaten te worden schrijf de gedachten op die haar inspireerden.
Als hij er een had gegeven uiting aan de zijne, en ze waren profetisch, ze zouden deze zijn geweest: "Ik zie Barsad, en Cly, Defarge, The Vengeance, the Juryman, the Judge, lange rijen van de nieuwe onderdrukkers die zijn opgestaan ​​bij de vernietiging van het oude, vergaan door dit vergeldende instrument, voordat het zal ophouden uit zijn huidige gebruik.
Ik zie een prachtige stad en een briljante mensen opstijgen vanuit deze afgrond, en, in hun strijd om echt vrij te zijn, binnen hun triomfen en nederlagen, door de lange komende jaren zie ik het kwaad van deze tijd en van de vorige keer waarvan dit de natuurlijke is geboorte, geleidelijk aan boete doen voor zichzelf en verslijten.
"Ik zie de levens waarvoor ik mijn leven geef, vredig, nuttig, welvarend en gelukkig, in dat Engeland dat ik niet meer zal zien.
Ah ja.
